好撚想玩舊online game

港版百變
SD高達
拿拿林
夢之歷險

想當年一放學即刻狗衝返屋企，校服都唔換就坐係電腦前面，好想玩返高質遊戲啊屌你老母

Sd高達

其實遊戲界今時今日搞撚到咁...
我見到steve job咁短命,覺得呢個某程度上係佢既報應黎
整啲smart phone出黎,養大左電話即食game呢隻大怪獸
傳統網遊既時代比佢整死左
其他hardcole遊戲都比電話game蠶食左好多
細個果時我曾經大個果陣仲可以有好多OLG玩
邊估到時代會咁樣...
雖然Steve job死唔死對呢件事都改變唔到啲咩
但總算係對我內心既點點慰藉
因為佢係殺死左好多90後既回憶
要拎返佢出黎binc,屌

屌 家下電話啲乜撚野傳說對決 未日生存 全撚部都係垃圾，見到都唔開胃都唔明點解會有人玩

東方不敗 神高達

細個仲會開公會打團戰
而加得番掛機升到幾百lv都冇用啦
我唔係想即食 係想享受同朋友一齊打怪呀

童話 我一生人玩過最好玩嘅online game

彩虹冒險

SD高達 獨角獸

瑪奇

Rfo

未有ss機之前，真係好撚好玩
但依家連玩都無得玩

又係童年之一

古惑仔online
垃圾gameone gamecyber 唔想賺錢好心放個code 出黎比有心人做

三小俠

巨商都冇好打有限
墨香都係經典啊

SP9 無敵9

G7 online
好似好少人識咁 但真係好高質

夢之歷險真係玩極都唔厭

有部咩沙漠高達改好似反霸體 完美屈死霸體機

細個已經識偷偷地刷天毛刷到爆肝

美人魚

古龍群俠傳

天堂

巨商

細路哥明明無錢但都貨過少少金

話說SD有私服,不過好似又收左皮

我想玩港版天外

我見到所謂私服好似係大陸既
叫咩山東矮達 見到簡體都唔想玩

好欣賞你呢份堅持

你打人背會有會心一擊
一諗到打背會彈句簡體我就寧願唔玩

竟然有人記得拿拿林，講起就想番，可惜

細個見到個fd死得早過我。我就笑鳩佢咁大粒子彈都睇唔到？
但個畫面明明好亂

Heatproject

我小學玩

頭先上yt回味左下，真係好 L爽，不過算係回憶啦

呢隻未執仲係到

我想玩番寵物王 有自由斟 幾撚本土

夢之海ser天ser都仲有人玩

舊ac賣左
早一排down黎玩都已經唔係個回事
好快就悶
好似已經融入唔到個game咁
以前打完雪地去pvp場搵人挑機已成為回憶

成日用雙盾去搶旗

SD高達
嗰時日日練甩刀
開練習模式狂甩隻渣古
練好出去開 1v1 同人單挑甩刀
好有成功感
自此以為努力同成功係正比

好撚講天份
我個fd練咗成個星期都叫甩得到 成個月先識續下續下甩到人郁唔到
佢教完我練咗日佢就無贏過我
btw 劍西世界第一

百變online 真係無敵遊戲之一。Switch 出左個隻都無PC online版咁好玩。

好想玩番 FEZ 50vs50 開團打國戰入rc傾

LFO
彩虹冒險

跑online

最原始既夢古最好j

一開始練要幾刀先甩一次
之後練到一刀甩一次係到虐啲新手
整到隻劍西勁靚去挑人機

一刀一刀甩係幫人練eq
次次俾人咁樣撚中都會好燥

自由斟送碟

魔力寶貝2 唉瘋好hit果排就執左

好撚好玩

亂online
拿拿林
同埋有隻鑽地game

Sd高達真係無敵 好撚好玩

夢之樂章

fez 包場果種感覺 真係打仗咁

恭喜你 抽到新嘅機體
機體就黎支持唔住啦

卡 路
巴 尼
拉 亞
島 戰
記

好撚想玩返少林傳奇

而家好似完全冇咗online game咁

卡巴拉島？

有冇人記得有隻叫ROSE

CS1.6
雖然有少少離題
但真係好想玩返

唔記得， 只係依稀記憶係鑽地
有係沙灘鑽下

以前小學雞就玩尼奧寵物(應該死哂)再到忍豆風雲
之後至到跑online (去到online game程度)
然後幻想學園
最後一隻玩嘅online game已經係夢之歷險
依家啲小朋友問佢玩咩 大部份都係玩手機遊戲pubg 王者

好懷念以前玩online game段時光
依家主流好似得返LOL咁

依加就算玩返都無意思 個風氣唔同左
細個玩夢之 準時打死地 成個家族好多隊一齊入去打
打遠征又係好熱血 記得好似有個冰島分左兩個陣營入去互揪 真係好玩既

仲記得當年夢之出s卡強化好好彩衝到火咒+15
火咒好廢但係啲人見到當你神咁拜
仲識左幾個中學妹妹仔有約過上屋企一齊玩
然後嘿嘿嘿

基地個場玩甩彈

十年前嘅楓之谷

段野其實係講得岩

10 年代之父 一定係Steve Jobs
改變哂前30 年 個遊戲生態
屌

細個玩個隻叫星辰online
背景故事同畫風都好吸引我 完全係我想要個種
係少數我會走去睇劇情既game
D bgm又勁好聽
仲記得有張地圖叫 回音山谷
張地圖個背景音樂 細細個聽完 深刻到記一世都得
仲記得試過全日開YouTube loop個首game

玩過隻* 打錯字

heat project
三小俠
彩虹冒險

3隻都玩緊

黎緊童話又出番

有無興趣?

好掛住拿拿林

之前有post討論過
btw我係炎炎炎炎炎炎
有無人識

幻想學園 49 62 蟻 64

劍靈 黑沙

你唔係想玩舊online game
你只係懷念你既童年

還返RO月服比我呀屌你

天龍八部

石器時代

一直等緊龍族出手遊

多謝你 真係好唏噓

不過算啦巴打
佢地係對人唔對事啫
呢番話數據上咁多負皮係因為出自我口啲人先唔鍾意啫
我之前喺遊戲台反任反得太鮮明了

好似話衣家想重整緊.

大日如來印

魔力寶貝

鐵球

仲玩緊楓之谷

燈櫈燉 燈櫈燉 燈櫈櫈櫈燉燉燈

cs go

墨香信長
成個中學時期畫面出哂黎

騎呢歷險 水之歷險

龍族
一班唔識嘅隊友 之後可以約埋第日幾點幾早起身霸大場升lv
真係好青春

靈劍江湖

希望

少林十三槍
天罡地煞拳
藥王醫典第三章

炸彈人
亂
希望
戀愛盒子
古惑仔

Sd私服有單機版打ai

私服執咗

化箭吼

有玩 好好玩 成日用火箭炮

間唔事facebook都有group話開私服

比錢做官府

㩒緊enter出技洗屏

細個玩美版exteel 可以自己砌部機出嚟真係好正

係咪唔課就唔洗玩?

以前D GAME 某個LV唔知去邊到升 知道又唔識去 又要人帶去

No bug 禁炸禁閃禁重

搞鬼、真少林傳奇、天龍八部、FEZ

因為愛SD，所以簡體都玩
但收左皮

好多任都老手帶先過到

果陣又真係會無條件幫啲新手

星夢online

回憶姐
依家比你玩番咪又係玩一玩又放番低
人大左邊撚度咁多時間精力玩足全日

夢之歷險 細細粒兵團

屌仲有mca 要轉武器 練左我成幾晚

人若變記憶便迷人 遊戲都係

你呢個回覆比我見證到連登仔根本就係對人唔對事

係對人定對事都唔緊要 最緊要現時的確無高質online 玩

次次見到呢類post都會有人提夢之
可見夢之應該繼跑之後另一隻好多人玩 好有共嗚既game

不過以前玩果陣都唔覺有咁hit

夢之真係差唔多個個online game post都見到

戈時pc online game百花齊放

兩三個月出一隻咁梗係唔覺

諗起間公司乜都「夢」之xx 就覺得on9

代理返神之領域，人地想玩舊版佢代理韓國新版

唔夠半年就收皮

Sd高達出反格係分水嶺
以前拎部f91遠近都得，一出反格把劍廢左咁
再出埋獨角獸破壞平衡
不過最仆街係改經驗、強化

不過依加乜都冇啦
得返手機垃圾game

一係就歐美單機game

真係唔係果回事
不過以前投放左好多時間做D無意義既野
低LV 無錢叫人帶死地 又想用5轉 瘋狂打豆 諗起都佩服細個果陣既恆心
同玩跑一樣 為左合裝 日夜玩D 19場刷卡
去到8X9X lv 就真係日日P場 雪地不斷loop 又過一日

不過果陣真係幾開心

亂online/勇online
PK Tine 封門 Z人 搶仇家點
拉火車撞人 好多回憶 裝又型

跟住到魔獸世界
GW2 TERA 等等都好需要團隊合作
反而咩劍靈 黑色沙漠 好垃圾

其實只係好想番去細個打機嘅日子

CS 1.5 1.6
石器
彩虹
流星蝴蝶劍
泡泡堂
勁舞
舊巨商
童話
天外
希望
三國
信長
war3 一堆有趣小遊戲圖

好想瘋狂打舊game呀 戰友呢？

封魔獵人！

天龍
好懷念當年同d fd一齊刷副本，校場挑機既感覺

細個好鍾意玩飄流幻境

我玩韓服
唔課都生存到
但台服就肯定唔得 因為啲幣值太誇張

我都好鐘意 細個覺得佢CG 好靚 故事又有趣 妮絲 蘿卡 小奈 小蘭 仲有一開始隻小猴子 真心好正 又會砌屋 掛機採礦

封魔幻想就聽過

吞食天地

怪獸總動員online

現時黎講 仲有天涯明月刀既

機甲鬥神傳

砌迷你屋真係好撚正
正身掛機，分身不停整傢私拎去賣
最好係可以勁多開
不過個陣部電腦比較垃圾 最多都係4開到
見啲frd 8開 採礦真係追唔上
訓醒第一時間起身睇下有無斷到

星夢

以前都好鍾意但係部機廢到掛幾日機就輕機搞到之後無咩玩
女神又係家下想玩返都唔知點玩 隻GAME又唔識更新剩係呃錢

點解唔賣俾d有心營運既公司，俾月費都玩

sd高達大陸有私服好耐啦

Ro
而加仲好多私服

有冇人記得機戰online

有聲

一直等緊天外，希望有生之年會出番港版/私服，明明咁撚賺錢

唔好再懷緬過去啦
宜家有冇online game好玩

機甲鬥神傳
唔知有冇人識

神話online

成吉思汗online

唔怕執唔怕被盜就玩台版

物價穩定，升級穩定

種英賺錢可以自力

之前有玩過 玩左一排停左 因為冇人隨任，同埋最緊要係班fd唔同晒

小學開始玩龍族,魔力,神之領域,天翼之鍊,天外
隻隻都過兩年 隻隻game 都世界級, 每個都有特色...
玩到廢寢忘餐,老母要拔鳩我電腦線. 諗起都好笑..

而家d 細路雖然好多高畫質game 玩.. 但好難搵得番我地玩果d olg 既感覺 解個任,打個大佬幾粒鐘, 解完果種滿足感 真係爽到暈~~

RO 私服一早變晒質, 完全用手機GAME果陣短炒模式 ;最經典例子仲有班香港人團隊搞緊短炒私服CAP人水, 舊登同連燈簡唔中都見到佢地蹤影

之前連登有家族

要玩真係直接買號買英練好過解隨任

全盛時期既魔力好正
聊天室一樣

原來係呢個名！！
一路都記得玩過呢隻但就係up唔出個名

LFO

天堂1、2

史上最血尿遊戲

巴打當年 我都有玩笠扑 ， 你有無識到靚女

呢個真 一齊打怪果種feel真係搵唔返

乜依家仲有online game?? 除左lol

呢隻game 掛機可以升到100lv
妖3>死海>地牢>死牢
3星100lv都係咁玩 咩英雄個d完全冇用

有冇巴打可以整番隻童年回憶畀我地我願意集資

G7 Online 有冇人玩過

童話冇得輸

血影舞 明月刀 仙童 隱藏 赤武

1-85地牢 85-100死牢會唔會仲快

整石

天翼
三國
神領

Smart Phone係技術突破
轉玩mobile game係玩家既選擇

電腦定重制做手機版

有私服呀！

聽聞女神同飄流好似。
飄流冇玩，但女神就斷斷續續，到今日仲有玩光速版，但只係keep住領軍餉。
當初超鍾意女神，仲行咗好多間書局去揾佢地本官方小說。

真咩！
果陣玩到40幾就無玩
魔導 藍雞 諗起都扯

你當係佢官網啦:

Download 呢個 RC 通訊app (要用電腦download):

申請入Group: 25920556
Approve 咗, 用電腦開RC, 就會見到download link.

都係果句啦 電腦online先係真正既打機

深遂幻想
天翼

天翼要舊天翼先好玩 主線好正
新版學園出生唔知做乜9地圖又少左好多

好想玩返星夢

淘氣鬼 花仙子 月狐 小水靈

女神班女好正次次見到啲圖都想玩返不過又唔多識玩
好似三個服都開過AC 但係全部都未轉職次次都係掛機掛到唔玩
勁又唔夠勁只係掛到打機械龍好似係抽親野都爆死

當年雪地不知幾爽
好似成班黑社會吹雞打交咁款

我玩過!副本bug入牆穿去boss房

有出手機版，飄流幻境M,可以懷舊下
我課咗1500蚊落去懷舊完Del咗

ONLINE GAME同MSN ICQ一樣 只可以懷念下

Heat Project

JY Online

RF online 打晶片戰 自由PK 爽

幾年前舊登個百份百魔力
算係最俾到以前官服嘅感覺我
真係有有人玩採集、製造、修理同鑑定
果時仲用iPad teamviewer 屋企電腦
實現出街玩魔力
可惜好似唔夠1個月就皮已收